Array
(
    [flashcardData] => Array
        (
            [user_id] => 1
            [set_title] => art app
            [set_description] => dasdas
            [flashcards] => Array
                (
                    [0] => Array
                        (
                            [term] => bhbbhhjbbh
                            [definition] => bhhjbbhjbh
                        )

                    [1] => Array
                        (
                            [term] => bhbhbhjbh
                            [definition] => bbhjbhjbhbhj
                        )

                    [2] => Array
                        (
                            [term] => bhjbhbhjbh
                            [definition] => bhbhjbbhbh
                        )

                    [3] => Array
                        (
                            [term] => bnbbmmnm
                            [definition] => mnm,nm,m
                        )

                    [4] => Array
                        (
                            [term] => nm,n,,mn
                            [definition] => nm,mnmm,n
                        )

                )

        )

)
Array
(
    [flashcardData] => Array
        (
            [user_id] => 1
            [set_title] => art app
            [set_description] => dasdas
            [flashcards] => Array
                (
                    [0] => Array
                        (
                            [term] => bhbbhhjbbh
                            [definition] => bhhjbbhjbh
                        )

                    [1] => Array
                        (
                            [term] => bhbhbhjbh
                            [definition] => bbhjbhjbhbhj
                        )

                    [2] => Array
                        (
                            [term] => bhjbhbhjbh
                            [definition] => bhbhjbbhbh
                        )

                    [3] => Array
                        (
                            [term] => bnbbmmnm
                            [definition] => mnm,nm,m
                        )

                    [4] => Array
                        (
                            [term] => nm,n,,mn
                            [definition] => nm,mnmm,n
                        )

                )

        )

)
Array
(
    [flashcardData] => Array
        (
            [user_id] => 1
            [set_title] => art app
            [set_description] => dasdas
            [flashcards] => Array
                (
                    [0] => Array
                        (
                            [term] => bhbbhhjbbh
                            [definition] => bhhjbbhjbh
                        )

                    [1] => Array
                        (
                            [term] => bhbhbhjbh
                            [definition] => bbhjbhjbhbhj
                        )

                    [2] => Array
                        (
                            [term] => bhjbhbhjbh
                            [definition] => bhbhjbbhbh
                        )

                    [3] => Array
                        (
                            [term] => bnbbmmnm
                            [definition] => mnm,nm,m
                        )

                    [4] => Array
                        (
                            [term] => nm,n,,mn
                            [definition] => nm,mnmm,n
                        )

                )

        )

)
Array
(
    [flashcardData] => Array
        (
            [user_id] => 1
            [set_title] => art app
            [set_description] => dasdas
            [flashcards] => Array
                (
                    [0] => Array
                        (
                            [term] => bhbbhhjbbh
                            [definition] => bhhjbbhjbh
                        )

                    [1] => Array
                        (
                            [term] => bhbhbhjbh
                            [definition] => bbhjbhjbhbhj
                        )

                    [2] => Array
                        (
                            [term] => bhjbhbhjbh
                            [definition] => bhbhjbbhbh
                        )

                    [3] => Array
                        (
                            [term] => bnbbmmnm
                            [definition] => mnm,nm,m
                        )

                    [4] => Array
                        (
                            [term] => nm,n,,mn
                            [definition] => nm,mnmm,n
                        )

                )

        )

)
Array
(
    [flashcardData] => Array
        (
            [user_id] => 1
            [set_title] => art app
            [set_description] => dasdas
            [flashcards] => Array
                (
                    [0] => Array
                        (
                            [term] => bhbbhhjbbh
                            [definition] => bhhjbbhjbh
                        )

                    [1] => Array
                        (
                            [term] => bhbhbhjbh
                            [definition] => bbhjbhjbhbhj
                        )

                    [2] => Array
                        (
                            [term] => bhjbhbhjbh
                            [definition] => bhbhjbbhbh
                        )

                    [3] => Array
                        (
                            [term] => bnbbmmnm
                            [definition] => mnm,nm,m
                        )

                    [4] => Array
                        (
                            [term] => nm,n,,mn
                            [definition] => nm,mnmm,n
                        )

                )

        )

)
Array
(
    [flashcardData] => Array
        (
            [user_id] => 1
            [set_title] => art app
            [set_description] => dasdas
            [flashcards] => Array
                (
                    [0] => Array
                        (
                            [term] => bhbbhhjbbh
                            [definition] => bhhjbbhjbh
                        )

                    [1] => Array
                        (
                            [term] => bhbhbhjbh
                            [definition] => bbhjbhjbhbhj
                        )

                    [2] => Array
                        (
                            [term] => bhjbhbhjbh
                            [definition] => bhbhjbbhbh
                        )

                    [3] => Array
                        (
                            [term] => bnbbmmnm
                            [definition] => mnm,nm,m
                        )

                    [4] => Array
                        (
                            [term] => nm,n,,mn
                            [definition] => nm,mnmm,n
                        )

                )

        )

)

Response: {"status":"success","message":"Flashcard set saved successfully"}Response: {"status":"success","message":"Flashcard set saved successfully"}Array
(
    [flashcardData] => Array
        (
            [user_id] => 1
            [set_title] => art app
            [set_description] => dasdad
            [flashcards] => Array
                (
                    [0] => Array
                        (
                            [term] => bhjhjjkh
                            [definition] => hhjhkjhkhhj
                        )

                    [1] => Array
                        (
                            [term] => hjkkhkhj
                            [definition] => carl
                        )

                    [2] => Array
                        (
                            [term] => emma
                            [definition] => hh
                        )

                    [3] => Array
                        (
                            [term] => ghgh
                            [definition] => j
                        )

                    [4] => Array
                        (
                            [term] => hjh
                            [definition] => hjhj
                        )

                )

        )

)
Array
(
    [flashcardData] => Array
        (
            [user_id] => 1
            [set_title] => art app
            [set_description] => dasdas
            [flashcards] => Array
                (
                    [0] => Array
                        (
                            [term] => ocm
                            [definition] => dsada
                        )

                )

        )

)
